[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(67) 劇透細字深藍色

劇透請用藍字 size1 兼加密

20強

A組

B組

感謝戶山太太絲打及一眾巴絲補充

55強名單
1 Stanley @stanleysc_
3 Mark @markcytai
4 Neal @nealfanfan
6 Hayden @hayden_lyn
7 Frankie @frankie729
10 Jer @jeremylaous
11 龍志權 @nickykywong
12 酒粒仔 @ffelixcu
14 MO @momo.lky
15 Terry Ho ＠soul_jose
16 阿神 @janzen_tsang
17 迪迪仔(鄧覺欣) @tikkkkkkkkkk
20 Jeremy @jeremy_0908
21 管鋈 @wayne_ky
22 阿BU大姨媽 @bubuzzchan
23 Anson Kong @_kisang_
24 Louis @louiswong618
26 193 @deniskwok193
27 嚴褀 @yimk921
31 Mr jan @crowd_jan
32 Ian @iancychan
34 Lokman @llokmann
35 Karson @karsonho
38 Tiger @yny_t
40 細貓 @mr_littlecat
43 里奧仔 @leo.w_dreaming
44 祈峯 @kieferc268
45 肥仔 @fatboyip
47 Kyle @kyleedisonmok
49 OT @oscartkc71
53 Jason @cheunghongyau
55 Tingho @tingho.zayn
58 保錡 @k_poki
61 Oscar @oscartaosy
62 星叡 @bobular_wong
63 Edan @edanlui
65 KJ @kjisme__
67 表弟 @kennyiong
69 Zero @xxzero_wanxx
72 Sunny @laikwunchau
73 小評 @siuping0420
74 Dee @deegor_hkwa
75 Kento @kentoto0207
76 鹿仔 @jasoncyluk
77 尚哲 @kyleshum9
78 Alton @altonwongz
81 傑少 @alvinwanwingkit
85 狗毛 @kislawkc
86 DC @dc__hk
88 阿餅 @biscuitlii
91 Anson Lo @ansonlht
92 大輝 @swfjacks
93 Moley @moley.p
95 Tank @tank_leung
99 姜濤 @keung_show

foul左但都值得follow既
5 Edward @edwardlai_kf
13 景鴻 @cliffkinghung
17 鄧喬 @gn_auhsojt
39 Derek @derekhch
48 Travis @travis__au
70 阿Lu @myar_lu

節目組
花姐 @ahfa0908
PA himtos @hohinhimtosss
VO @samm0123
心美 @scarlett328
強尼 @ilovemyoq
Haliey @haileyc
Koey @koeykoeyman

9月6 ViuTV全民粉絲見面會

李棟旭巴打

有型 有實力 又有進步
好肯去學 又係咁幫人 recap from iron man
楊樂文我愛你！！！！！！

A2一次 B組一次
打和算啦

有2個post

做乜爭開post

我唔知佢開左
[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(67) 劇透細字深藍色

b組起碼唔洗扮妖咁大付出
其實扮嗰下都好大打擊
扮完仲要唔得係二次打擊

屌，第一局好明顯a優秀好多喎
B根本去到比賽都唔投入

Ian縮埋一角去做轉轉個個球，鏡頭唔影佢都唔知佢玩緊花式，又甩波，呆下呆下咁。

姜b插花唔撚大方唔夠力唔夠man,就住就住咁，有一part係孖住lokman同唔記得邊個一齊唱，lokman唔知點解有口型冇聲，姜b又入慢咗，勁突兀。

Jer唱歌冇聲嘅？成首歌剩係聽到小貓幾隻唱，十人嘅聲冇可能係咁嘅聲氣。成班人又瘋狂錯歌詞，一個帶頭唔識唱點解可以全部人把聲跌咗watt咁，唔係要全部人都識唱先係嫁咩？

上次屌過龍少，今次要屌鳩埋jason! 我知係演繹緊歌詞射出的電流，但我唔覺你係電流經過緊，你似玩緊。

其他人就唔撚記得，去到二十強都係冇吸引力。

個樣就係開心樣，熱血就一啲都睇唔出。屌
今局好撚明顯係a組好睇啲，冇得比教個性質但都可以比教到個種攝人心魄嘅力量，A啦屌。

利申：撐開b,但抵屌

美君造星係造得唔錯，起碼A組比人見到係有深度同有挑戰嘅表演，但咁樣好似變左導師指定表演咁
B組d人係幾有諗法，不過我覺得b組d導師都要做下野，就算唔係lead住佢地做，比下意見點樣可以高層次d
同埋咁樣比較下，其實都帶出個問題，到底做星應該係有自己主見好定聽曬前輩話好

我覺得今次a組係好努力 b組好hea
但係呢種歌佢地carry唔到亦都feel到佢地自己都唔舒服
對舞台經驗咁少既佢地黎講太難啦
個句英文歌詞真係起雞皮
anson都係岩岩好叫做合格

99強時都覺得jeremy 細貓有妖味，我係連登有講過，唔知道有冇人見到呢，非馬後炮！！ 但估唔到anson都有，edan同龍少就好肯定係冇嘅！

龍志權笑撚到我仆街，佢一出聲我就出咗戲。雖然細貓本來把聲同tone係咁，但佢都好似有chokchok地聲，好似我細個扮唱粵歌嘅鬼去嚇家姐咁jeremy不嬲有妖味，佢行呢個路線係冇問題，佢真係進步好大。

我又唔覺得睇落尷尬（除左睇龍志權），我覺得幾啱佢地做呀。

不過有度我睇落好奇怪，我覺得佢地每一個唱歌時好似好著重唱功，唔入戲，去到下一位唱時+佢返去做動作時，又當咗自己係dancer/佈景板=唔突出。姐係好唔協調。supposed佢地比人嘅感覺應該係佢地一直係舞台上，但只感覺成日有唔同人彈出彈入。

我去返個邊重post

一集三個post會唔會太痴線

去哩邊

[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(67) 劇透細字深藍色

留名
支持細貓
支持Jason

Edan似係默默付出果類人